黃大仙人，出嚟！

黃大仙人呢去曬邊，咁撚樣點救暴大手足

推！！！

推

龍翔道蚊都冇隻屌你老母

隔離城大開緊戰呀

人呢

一齊Twitter 啊
全部連登巴絲一齊做啊

（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

我屌

1

2

3

10

屌你老母臭閪人呢 換衫出嚟啦

等巴士條隊仲多過手足街坊

痴撚線冇人開花留喺屋企睇live

City 都要物資呀

推撚到上熱門 千祈唔好圍狗宿呀

上邨

一早出撚咗啦屌
想我點？一人之力隊冧一堆曱甴？

今日警犬一定無阻礙救援啦，
今日中大一定冇傷者，無人需要急救！

出嚟做乜尻都好，唱歌尻fing都無所謂
但衣家咁樣想點？
又好嬲好嬲？

呀！！！

人哋青衣都開波啦
黃大仙？？？

Ok

好多狗 近鑽石山個邊有無得諗

乜都好

有冇邊個位集到人

都要有人先有得諗㗎

荷里活果度？

商場已關閉好耐

屌你 你落樓行一轉先講啦
中心地帶都是狗

一係上村以上自己集
下村落彩虹道

出黎喇大家！！！！

龍翔道咁長，大把位置選擇啦，唔洗成日佔住同一個位（指緊行車）最緊要唔好跟'車'太貼 同有位走

小巴站對面得十隻都冇
橋上面得三隻
廣埸空地一隊
去到摩士對面有兩㗎豬籠一架eu 兩架私家車
黃大仙咁大，重狗？

講撚到幾撚痛心疾首咁

哦，重狗不了

我話有 冇話重

佢有3隻你敢唔敢向佢面前集合？

咁希望大家聽朝出嚟啦

默契問題

有火魔可以向下村集合 掟入狗屋快閃

重狗
有人落左街 即刻被狗逗

老龍往荃灣方向慢駛喎

落樓等巴士喇街坊們

啲巴士唔見哂

落嚟啦屌你老母